戒丁第四日，好撚辛苦

成日因為打丁個人虧哂
決心戒心
但日日好似啲道友咁身痕真係好辛苦
有咩方法可以減低心癮

打丁

打丁啦

適量打J對身體好架 谷住谷住點得架

要記住射精的感覺

點忍到

而排無打幾日，琴頂唔緊打左，射到周圍都係

香港戒丁論壇 ：
中醫爆影響五臟六腑：
打丁同做愛既分別：

FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇